毒撚秒回(56)

愛我別走

係你啦 唔洗望

1年幾前

你問我答玩你問我答 , 你問我答

柒咗

聽講新post要訓教

係我啦

你都7慣

和我一起的話你就不會再失戀了

ok why sad ar gum...

哈哈

今晚幾點訓

agger

差唔多訓

明天見

我都訓了

bf訓就去訓

um.... 佢好似無鐘意過我咁

c u tmr

(hug)!!!!!

晚安

一早無事了

仆街蕉妹 欺騙我
推到佢見到

幾點左右

幫推

咁晚安啦 各位

自己都唔錯

唔知佢 佢係度睇緊youtube

會悶囉 不過好過搵個唔岩既人

9up下就唔悶

打完機喇LALALA～～～～
好爽啊LALALA～～～～～～
還是你~~~~~~~~~~~~~~~~~

嗨

差好遠喎ching
不過其實生活開心 又真係唔會咁需要搵

hi

可能我悶底.................

我好怕悶。。。。
不過都悶左好耐了。。。

係喎唔記得你怕悶....
我好悶得...........

睇嚟無人鐘意同悶蛋一齊

sorry......

悶得咪好 唔悶得又成日覺得悶咁樣好辛苦

慣

無人鍾意同我一齊

都唔係既 朋友又無所謂

咁係咪真係有女會無咁悶

有人陪傾電話 但係唔出聲又唔會好尷尬
呢啲人邊度搵

都係 起碼做野有個人陪下

岩呀

我同我FD FACETIME各自各做自己嘢

明了

唔係女朋友真係唔會同佢傾

我個FD都係好悶嘅人嚟

好爽喎
喂見到唔好同我講 心照

你朋友？

我

係呀

十卜

要培養下先喎

傾電話又晒時間 一齊打機就傾下姐 無鳩啦啦傾乜鬼

有人問me
覺唔覺唔出聲會尷尬
下真心唔覺喎

Ok嫌棄

我都唔知 我個FD成日無啦啦打比我
有次我出緊街佢FACETIME我

..... 又唔係24小時同你傾

因為d人好enjoy比我串

我都唔覺

睇人

真係朋友 ？

同性朋友？
2個女仔都可以理解 男既話你要諗下人地係咪對你有野

我諗我對大部分人都係唔出聲

真朋友呀

Umm
同性傾會
因為唔同野同唔同人傾會唔同

不了

Fuck you

同性呀 無乜同異性FACETIME
你地信唔信有純友誼

我唔係對個個都咁多野講...

我講真心話又屌

睇人啦 3唔識7 無啦啦傾 點都尷尬啦

咁真心 比男神串係我都ENJOY

..... 唔答你

又係呢種想死既感覺，溫成世都未溫完，我好嬲

Mememememememe

我靜底

HO LA

唔串you了

咁都好正常姐
以前唔信 不過依家真係有

唔好嬲 慢慢溫

扮毒

我驚我會瘋狂串你 你咁串！

所以其實有佢真係幾開心
我都信!!!!!!!

睇下點

要有咁上下了解先傾電話
不過都可以邊傾邊了解
利申好少傾

總有人鐘意既 只可以咁講

毒都要扮屌你

唔講野

LM

好啊
盡情串me

啱 電話長期飛航

最緊要TAKE下BREAK
一陣太累入唔到腦
溫溫下就溫完架喇

加油＠＠＠＠！！！！

THX SUPPORT

係 我個fd同我幾似 幾鐘意問佢意見

咁打字

開心就好

我真係有咩都同佢講 屌總之大小事都鍾意同佢講

我想抖下，但冇時間，我之前放假都已經冇左呢個感覺，依家返哂黎，我係唔會去死既，但個感覺就好強，好惡頂

挽留呀

純粹無聊

瞓陣再溫?

唔好咁對我

被虐狂

小心賴野喎
咁我又唔會 部份野同佢講囉
又唔會成日煩住佢

頂撚住啦！！！！！！！！猶如在大戰炮火裏，毫無懼色衝過去

雪妹頭先首命硬好好Ｊ

互串先有野講先有話題

陣間又屈我串你

屌同性來GA 無事GE
我同佢成日互煩 其實係佢煩我多-.-

傾電話都可以傾到好熟好熟好熟好熟好熟
利申同網上識Ｄ人傾過

以為你睇唔到添

同性驚乜鬼 咪嚇我喎
同性做咩都得啦

唔會 唔屈了 你唔好咁嘅樣
禾京

你又岩 串我啦！

嘩咁勁 咁我又未

下我有驚咩

傾緊

墊你架麻

禾咁樣because禾對腳好攰

跟住咪挪野囉

見到隔離PO:
Chill呢個字好柒
好好笑 有FD成日都PO IG話CHILL一CHILL

秋仔

唔喇
聽完蕉兄講你有幾型之後唔敢串你了

同蕉妹？

禾死毒撚
唔傾電話

.......蕉妹又美化我

唔覺囉我成日講

你搞到我驚！！

毒撚中既男神

屌蕉妹出左去打機 仲講佢！斬佢個頭！

我都覺得好好聽 如果可以聽埋憶蓮B首 我最親愛的 同埋 無賴 就好

威 多朋友

話you又型又高
D肌肉簡直完美

請早睡呀

著短袖好冬…

攬住我

咁讚我㗎

有無一齊

叫我毒霸

我今日溫左幾頁紙，我好失敗，我係溫德文，又要記d字

比人打機啦人地又有功課
我陪你唔好咩

已經訓暖左個被竇
等緊你

唔係掛.... 我真係覺得好柒架
我唔飲酒

即刻聽
好中意廁田

你有咩好驚

禁電話禁到訓著先

所以唔理佢 我地去訓教

依樣真 禾信

ｎａｈ

無野啦。

一定係想同你傾

試下COME被

又學公里

點解啊

慢慢聽
好鍾意佢同GEM首合唱歌呀

係又冇所謂至少有女
我冇女真毒

我之前都係咁

唔啦

得返32

溫左幾頁紙總有野入到個腦
而家諗唔出唔代表冇溫到
溫書最緊要係…

冷靜

做咩叫我

同性

願聞其詳呀

你大唔大隻先

有嘢可以講喎

唔係掛 我唔講嘢

sleep

超大隻
唔夠暖可以攬住我

講笑咁講囉
中文都冇ｃｈｉｌｌ呢個字

ME TOO...

（氣音）早抖喇

渣GA 差電

You have mango

嘩

你係蝙蝠俠唔攬得你

訓住叉

我。。。。。不了

唔知咩事拜左先

佢好大隻

冇人理我我潛去睇波算

晚安!!

why...

坐係電腦面前ｃｏｍｅ緊

又真係幾好笑呀

笑咗出聲

我好攰，我溫左一半，我唔想再溫

係喎 thx remind!!

差住瞓

慢慢SAY

阿ｇｅｍ 不了
廁田就聽

好好笑 一齊拜秋仔

至少係
所以唔追你

無 有咩想傾 無話題了

HELLOOO!! 聽日細路打波呀我

召喚你出黎狙擊

我都係

個首係唱得幾好聽架

唔可以攬囡
我有炸雞濕

9UP

笑到停唔到

fuck you fuck you

屌我真係笑撚咗出聲

屌你兩個

我係揸ｆｉｔ人我中意講咩都得
ｃｈｉｌｌ！

決定訓覺療傷

.......

你好風趣呀

最緊要你開心

JOHN

吹下水，聽下講
唱首歌仔你聽

差不多冬冬
一早一晚還是醜醜
蕉蕉的堅持現已令你很懷疑

開始悶

ｃａｒｒｙ ｍｅ秋仔

呢個ｐｏ好暖
ｔｈａｎｋ ｙｏｕ ａｌｌ

聽緊ｓａｄ歌一陣聽
link

思覺老師feel

休息一下

蹤壞人家(普)

聽日要休息下 訓返耐啲

冬冬

bb

我瞓極都唔夠

點呀公公里

首合唱歌喺度呀

打完機？

你好呀

喲

現在是深夜 負能量開始出來了

得你理me

點解咁少人聽過
新架？

我轉化正能量

咪撚呀你

屌 後日又要返工 唔捨得訓

見到gem仲係依個頭我諗應該都唔新

雪妹都係正能樣＞？？？？？？？？？？

咁唔好瞓

邊有咁易轉

洗乜講

訓左好似好唔抵咁
要用盡ｗｅｅｋｅｎｄ做野

轉個頭

你係呢個ｐｏ第三個正能樣
靠你喇

最近有人幫我轉緊嫁啦

投胎刷首抽？

靠你就真

wow 有女 分享下

唔明

唔知咩事 拜左先

我乜都唔知 唔好問我

唔明算

屌

有就講啦

有咩 我唔清楚

ok

一靜就諗起佢。。。。。。

瓜仔我要轉你做正能樣

邊個佢

洗唔洗我facetime你。。。

ｗｈｏ
ｄｅｔａｉｌ？

我囉。。

絕膠

我要

食緊雞翼

要唔要ｆｏｏｄｐｏｒｎ？

一刻太靜卻想著你

本身負底 應該都唔得

Mango>all

🖕🏽

有機會再講

When

你地好熟？高登識既？
有少少羡慕

趙又廷

not now

死毒撚。。。

佢好正

Yes
同條on9難得嘅夾

變成現實中的好友

駁唔到

好羡慕
之前都識個巴打幾夾 但佢唔肯同我熟

唉 點解佢結左婚

樣子如何

我a0 ga bb

唔結婚都唔會要你 訓醒未

咁狗 打柒佢啦

我？佢？
點知 無見過 同性就唔計較啦。。。

我都係 有無興趣

我好眼訓，好想去訓，但好多野要溫，迫死我

打左你先比較好

慢慢識 禾信緣份架

我有

佢唔靚仔 但係我嗰type

有
我好凍 攬實我

點解

可能佢係絲

冇可能
我本身都係負底

唔諗比較好

搵雪花

好彩我靚仔

冇禮貌

瞓醒先溫好啲 咁攰都溫唔入腦

訓啦

唔睇樣

唔係 有其他人識佢

啱

why not both

ｗｈｏ？
利申冇追ｐｏ

無得解

從來唔諗

有女 不了

我矮毒柒肥 搵雪花

去到某個年紀就驚覺自己乜都無

一個明星

唔好推我
我單機算

呀 我係咪鍾意左佢啊

我明 我都覺自己遲啲會後悔架啦
但依家都係咁樣好啲

我係

點算

邊個

試下鍾意我

有機會咪識下其他人
又唔係叫你一定要一齊 當社交下囉

我再提佢個名你會唔會打柒我 趙生

你

Ok

不了你不是他

去溝佢

屌你

hea我 屌你

估到

訓左先
你再咁谷落去冇用

你好叻啊

真心ok。。。。。

點溝啊 我只係佢既小小fans

溝我

咁你加油

訓啦柒頭

有咗鍾意嘅人

影射緊另一個人？
try下

你都係呀巴打

真？

Good idea!!

Dllm

Yes

努力緊

慢慢來

唔係啦 無呀
近排套劇上腦 佢做果個角色太正 搞到鍾意左趙又廷 好正

btw我依兩年專心學業唔拍拖住 拍拖唔岩我

駛唔駛聽意見 其實係我8掛

最後果2句我聽得多啦

唔洗 我玩開暗戀

其實係出唔到

如果我做佢角色你會唔會鍾意我？

咁渣ga 我鐘意人收唔埋 我實比人知

介紹咗比你。。

唔會 唔夠高

渣ga

岩啊 但我無資格話你

-.- 我嬲豬

你好過我了

Agger

我已經返緊工 老過你地喎

今日我好正經

who? this post?

當然 我14

咩啊 我話如果咋喎
你諗多左

有都唔話你知啦

我6碎

又話實比人知。。。

話比對方知
唔係周街唱

原來如此

你。。。。
。。。。
。。。
。。
。

蠢

無野啦 好攰啦我 要覺豬

有無人有睇ASMR啲片
睇完個人好舒服

閃人 無人理我

訓啦扮深夜黨

??????咩來

俄妹ASMR
至於ASMR咩黎可以上wiki揾下

咩片黎
咁恐怖

等炸雞濕等到個頭好暈

google左唔係好明
姐係神交？？？？

0447

0330

唉屌

唉屌你

我想訓呀仆街

等到喇
MY 濕濕

JOHN WICK真係男人的浪漫

好肚餓

so shy

學雞蕉做哂功課先準食野

知你會起身

瞓番未呀

Sweet撚到。。

但me想訓

ＦＵＣＫ ＹＯＵ

未啊

唉聽日無力打柒班細路啦屌

閃撚死

唔緊要啦
見下就得

好想溝女呀

Just do it

妖好煩呀又唔係同你講野

？？？？
咩打柒細路

Sorry 禾走

初戀呀…我要初戀呀

無機會識

自己都覺得sweet

緣份

最憎人用呢招
又冇趕你走！！！！

已經唔知有咩渠道識 無理由行街拎電話

哈

聽講Ｎ展好多女

啱 唔好抄牌

咁我番番嚟

準備聽日同班細路隻揪

笑笑笑

你做殺手定係中學ＩＴ人？

你老豆都變鬼佬啦

拐子佬

唔捨得本冬

我鬼仔

ＨＥＨＥＨＥ
嘿嘿嘿
哈哈呂６哈

依個好笑

我老豆真係變左鬼佬

打藍球？？？？？

認左佢啦

聽日會打一陣囉

依啲樣濕仔做。。。

仲唔係巴打！！！！！！
打波！！！！！！！！！！

肚餓

佢比我鎖住
一早唔走得啦

整早餐
整埋比我ＰＬＺ

唔係你外賣比我咩

唔好咁 小妹只係個傳說。。

正到射青豆

準備聽日晏就食米線

一齊未

好肚餓呀

啊 tamjai?

食嘢

妖 好啦
食咩呀

Tamjai=rubbish
雲桂香

諗唔到

咁勁估到自己聽日食咩

唔洗估 諗定

車
me食過一次 好似係

好食呀真係

對佢無印象啊屌

豬柳蛋芝士扭扭粉

聽日出街？

食過 係好味過譚

都話要打柒細路

好手足

去食多次

不解

雞湯

都話頭暈

唉仆街星期一番學okok

NO LA 附近無呢間嘢

Hello

全餐啦

瞓啦咁

星期三先返

讀緊咩

我帶你去食

換衫落街買
阿女你繼續訓

還不去睡

番半日咋話？？？？？？？？？？？

ＨＥＹ

係

豬柳蛋好味Ｄ囉ＲＩＴＥ？

訓唔著
點算
聽朝又要早起

熄電話

要買外賣

留名

熄左好耐...頭先至開返
我兩點恰埋左眼

無野做就想返學

你知點解

咁。。。再合上眼睛
有嘢煩緊？

垃圾到覺都訓唔到

係我會直接通左佢

買埋比你喇死仔

諗返起以前既野

知 你打機嘛 打死你

通頂我真係唔得 企喺度都瞓得著 唔講笑 屌呀

咁勁

訓覺就訓
唔好亂諗野

不了，會死人

諗啦 一齊唔訓

嘖嘖嘖 有過去
不應該記起何必偏偏記起

不過唔係諗起感情事

Ok 2號餐飲細橙汁

你話你就黎潛水想陪多陣你

做乜諗嘢

係真

真係開心

我佛你呀放負比我

頂你朝頭早冇亞古獸食架

打咩機呀你地

毒撚無感情事

飛

妖成日攝鏡

咁有咩食

好撚想戒

我都咁話

應該間唔中都會嚟吹水嘅
dont miss me

我係ＭＴＲ職業瞓手

叫咗你唔好打咁多

好小係地鐵瞓得著

你呀？
開心樂園餐啦

無女屌 費事太大壓力

啱我

岩岩想打

有屎你食

做運動

咁我jump了

原來都不打算想起

個個走之前都會咁講。

我日日都係地鐵訓得著…

唔係攝鏡但依樣我都覺

你地仲未訓既

唔知 巴士好瞓啲

0430啦 好耐無咁夜瞓

唔買了

訓醒啦

近排做gym

打緊機

朝早巴士訓得好舒服

做gym戒j 十卜

ummmmm.....
唔好講呢啲住

9fing緊

Why not both

仲笑 屌你 好撚慘

果時八月…佢話要上大６成個月
我考緊大考
考中文前一日佢番左黎ＣＡＬＬ左一次比我
ＴＨＥＮ

好 唔講
但我之前係咁

你鍾意啦咁

我都覺得好慘 唉

佢係？

０秒變左負撚樣

乖啦 唔好諗

６１５４９７７６

再係咁我跳樓死

考中文前一日真係好崩潰

放心 我會拉住你

想一齊咪出聲囉

溝緊仔 不了

好啦好啦

屌你自私 分半個黎啦

訓唔着 起身做FYP

咁易唔開心咖

想要咩type

果時仲未出事既
我仲好記得果日考中文作文勁頭痛
超級頭痛
頂撚住作埋篇文之後番到屋企即刻訓（唔關佢事）

唉屌 請振作

答唔出

很想我可以想誰

其實我都係 但好簡單 肯同我9下9下 打下波咁

吃飽氫氣飄出去

好唔慣比人Ｃｏｎｃｅｒｎ
好耐未試過

算了 唔想你講傷心嘢

嗯
再講冬冬會收我皮

呢啲基本嘢啦

飲左普洱冇咁暈

所以我真係唔知👐🏿

呢個post個個都會

梳

我要你

講feel嘅

到而家都唔知你係絲定巴…

me always la

暫時鍾意自己一個

If serious, no LOMOJI

我唔係天才，做唔到過目不忘，要溫好多次先記到

我敵不過夜裡最溫柔的月光

我都勁中意冬冬

我都無記性

十卜
我要自由

屌你訓啦
哂精神上黎開PO自己休息下
最多比句加油你咋要你自己喇

我啱啱溫完第一課，聽日會再溫多次先開波溫第二課

深夜真係更加sad diu la sing

IDK MAN
比人管少少都好正

咁又係 你啱嘅

有計劃溫咪好囉
一科科KO好快溫哂架喇屌

用左成日溫幾頁既第一課，我好失敗，但又真係好唔小野要記

SAD咩呀

絲打... 你又咁夜(早)... 仲係俾緊自己咁大壓力

比較想你唔好唔開心

你唔好成日話自己失敗。。

喂！！咁啱既！！好耐冇見過你啦！！

係人都想比人錫架啦

咁我真係好失敗，如果唔係一日都溫完啦
唉，呢d又冇得急，因為要入腦

你都過咗嚟 加油呀... 係咪就grad 喇你?搵咗工未?

why me?

高登個度靜到痴線，我都係大壓力要搵地方抖下先過左黎
係呀最後一個sem，搵緊啦

3 words
self fulfilling prophecy

邊個都係啦 所以我都唔係到放負

我唔記得你讀咩科喇... 加油呀
你讀書都咁大壓力... 出到嚟做嘢都唔知點算...
有冇咩target 咗嘅工?

有道闊大裂口

好似係ba

有唔開心可以聽

好 無人

在

唔會點同人講啦
我一唔開心個人會好亂 安慰唔到
所以會摺埋一邊

千其唔人入BIG4...

BBA非吹水科，所以我冇得靠吹水過關
其實我做野冇讀書咁大壓力，我係讀書呢樣野先會令我大壓力
大公司算唔算係target？

有愛就冇負架喇…

咩ba？我唔係文科

你又啱..

唔好當我係秋仔

你放心，我實唔會入
但點解你會話唔好入？

禾都會摺埋一邊 但會等自己ok d之後先同人講d唔開心 好似係
崩潰我有經驗選一週最後那天

BBA

Yes i am

關了燈全都一個樣

depends on what u mean 大啵... major in?
入IBANK... 唔大就假喇

so THANK YOU THANK YOU THANK YOU
I'm a mess

講講下好似又會喎 會後尾講返

DO YOU HAVE J OR NOT?
SERIOUS

我好撚衰 唔開心唔理人 最好搵唔到我d fd

唔好咁講自己ok?

夜晚真係適合瘋狂打機唔諗野

因為真係好辛苦....
利申: 我就是成功(wok到仆街)的例子

出名，一講個名就係人都知，最好就人地聽到就會覺得入到係一件好事個隻
咁我又唔會想入ibank既，我冇個種sense
我極其量都係最多想入bloomberg呢種大公司

啱 所以前排早咗瞓（3點前）

930起身 瞓唔瞓好

飲吧... 爆肝都唔靠打機了...
打機輸咗仲SAD

你打唔打機

我自問做唔到，我意志上係得既，但我會頂唔到眼訓，除非通完頂第二日可以抖下

其實都無咩睡意 係驚唔夠力同細路玩

我成日都覺得 唔開心搵人陪係好無謂嘅一件事
你又嘥咗人地時間 佢又尷尷尬尬咁講嘢又唔係 唔講又唔係
利申想唔開心嘅時候有人陪
我咁大個女都只係試過一次叫人落公園陪我喊

我冇事
感動ONLY

4個鐘..

訓
訓得幾多得幾多

輸左係嬲

都好過SAD

渣ga
快啲收拾心情
訓未啊你

打柒細路係咪姐係補習?

我通常唔開心 er 好小面對面出嚟 多數打字whatsapp就算 講完之後見到佢話有佢喺度 真係振作番好多
之前都係我陪人多

瞓唔到

有時都睇唔清你Ｄ女人點諗
未訓喎

唔會誤會子弟

嬲會精神... SAD會攰會眼訓...

閉目養神或者攤係床都有用架
訓啦雪

想9up 9up多陣

嬲會有打鳩人既力量，正面過ＳＡＤ

仍然係咁高要求咁大壓力... Bloomberg
人際networking 好重要... 希望你唔好搞到讀書咁僵

呢首歌都好負

唉 我依家個人都亂亂地 想訓

渣ga 咁又瞓

呢個moment 只係想好好訓一覺

睇得清就唔叫女人啦！
我想訓了 唔知訓唔訓得著......

我冇事喇
由頭到尾都冇咁ＳＡＤ過
你地渣咋

唔係好眼訓 但係 又想收埋自己

我話我想同你傾先唔訓你會講咩

唔係9up 但Me always

咁做咩仲未訓

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢
從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

和你也許不會再通宵坐到咖啡酸了 喝也喝不掉
從前為你捨得無聊 寧願休息不要
談論連場大雨你窗台漏水 不得了

決定now唔9up 認真講嘢

喂喂喂

唔好收住聽本冬ＲＡＰ（真係識ＲＡＰ）

自己認真唔太中意９ＵＰ
真係分唔到條友講真定玩

會講一齊訓
你頭暈仲唔訓 打死你

聽咗小小
咁又真係幾勁

未夠攰....連幾時訓都唔係自已控制到

中意比你打
淨係比你打😄

依家認真

我想啫，唔代表會得，不過會照apply咁解
我都唔會強求，我指grad job個度，因為其實有好多野個天係整定，我自己feel到係
好似上年我搵intern就係apply左兩間私人，然後全部政府intern
政府個d自己apply既就有收到幾個interview，但我冇去，因為覺得遠
私人個度就得1間有得in，結果就做左，我個時點解咁大膽報咁少係因為我再對上個年好強求，結果乜都冇
所以我就覺得d野愈係強求，愈係得唔到，我試過好多次都係咁
咁今次grad job我咪睇下個天又會有咩安排俾我咁囉，乜都冇咪去考政府工

搞搞震
真係訓啦 早抖冬冬

NOT AFRAID
LOVE THE WAY YOU LIE
I NEED A DOCTOR
STAN
LOSE YOURSELF
THE REAL SLIM SHADY
WITHOUT ME
全練成

早抖雪兄

Yo goodnight la!!

我迷失在這場訓覺遊戲

早抖啦各位 大家早啲訓

有種就錄上嚟

聽日見濕濕濕濕

知道

我陪你MAN

繼續

我驚嚇到你番海天堂

一齊

錄咗上嚟先算

又想打機
又唔想打機

咁唔好打 吹水不9up

政府network 冇咁重要嘅... 有冇得升睇old seafood 走唔走多...
但其他公司真係好少睇能力 人脈先係更重點
天注定 I dun fking care我都識講 但做個時你就明唔係呢回事

你打OVERWATCH我唱比你聽又點話

橙 矛得聽

巴打仲讀緊書?

今年份HEA工加我人工
搞到我唔想搵新工

睇下你好唔好彩我拍片果時RAP

咁咪幾好 係開心ge!!

我廢,讀完SPACE就出黎打工

係呀，我都知
依家最困擾我係28號個兩個test

我唔打機

I NEED A DOCTOR 求錄音

但好HEA又冇野學
我要求唔高唔洗咁高人工
搞到我懶唔想搵

求錄音+1

真‧絲？

矛咁易

比我都廢事搵了

我都做過太空人

哪個星球你想去

但正路應該繼續搵
唔搵又好衰咁

撳爛F5制 🖕🏽

老老柒柒.., 大學搞NETWORK 重要過GPA
同埋你有料洗咩驚TEST

咁你想搵乜工

冇錢讀上去
老豆又想我出去做野

冇酒了 我決定訓

早抖啦

Ｉ ＮＥＥＤ Ａ ＤＯＣＴＯＲ！ ＣＡＬＬ ＭＥ Ａ ＤＯＣＴＯＲ

廣告， ＰＨＯＴＯＳＨＯＰ
ＰＯＳＴＥＲ設計，電影譯名翻譯師

搵日啦
怕醜

電易譯名翻譯師

都要真係要有用既人係身邊至得嫁，我識個d全部都係自私撚
有grad job會自己收埋驚死人爭個隻，但其實上網都知有
我有料？！我依家去裸考實fail

孝子
加油巴打

做咩姐
興趣麻

我十卜

0540

過左身

3235

總之創意野啦

爸爸。。。。。

十卜呀 咁會唔會係讀番書好啲
我無乜創意

上年４月８日１１：３８

朋友... 同projmate 同同學好唔同
裸考fail都正常呀....i nvr try this b4

請振作
真心抱一抱

Oh sorry...
我真係,要訓了'有緣再會

ＧＯＯＤ ＮＩＧＨＴ

瞓未
仲未眼瞓

冇事
過左去

岩岩錄左ＮＯＴ ＡＦＲＡＩＤ聽番 好難頂

唔會笑你 快放

ＮＯＮＯＮＯＮＯＮＯＮＶＥＲ

我把聲真係好難聽

主音難聽得去邊牙。。。

不過好好笑

自私笑 屌

成個傻仔咁

屌。。。又唔比聽。。。

你一定笑到出年囉
唔比

聽完唔笑 笑柒你嘅話 我斬手指

Ok come

如果他出現了我夠勇氣

＊＊＊＊此內容需要回覆才能觀看＊＊＊＊

Ok 姐係呃啦 ok

真係錄左架

聽

ＲＥＭＩＸ＋ＡＵＴＯＴＵＮＥ緊

Yes有歌聽

你答左我你係巴定絲先

後者

點解呀

你覺得係咩

成日凝住你有Ｊ

咁聽得歌未。。

唔想放上連登

.....

唔。。。我明

ＳＯＲ ＬＯ

懷疑你走數 姐係

應承你有機會一定比你聽

個天仲咁黑

ＴＯＤＡＹ Ｉ ＤＯＮ’Ｔ ＦＥＥＬ ＬＩＫＥ ＤＯＩＮＧ ＡＮＹＴＨＩＮＧ

突然好冬冬～

0718

轟呀

0719

ＭＯＲＮＩＮＧ ＹＯＵ

早啊

我痴撚左線
唔訓瘋狂唱緊歌

ＴＨＡＮＫ ＹＯＵ 多謝哂

名都改埋

見證歷史

見證我改名…
你都算歷史上數一數二好彩…

你！無！訓？

Yeah

ＮＯ

...

冇唔開心
訓唔著咋

咁仲唔去訓？

又話頭痛

Bb早抖喇

好啦[black]<3<3[/black]

ME?
BB?

送哂俾你地

goodnight

我而家精神到可以打死兩隻公里

SKIP我大炸雞!!!!!

唔撚訓！

唔好喇

goodnight冬冬

息怒

冇心心唔訓

唔訓唱富士山下!

[black]<3<3[/black]goodnight

ｋ

去去去

掟完鏢 散水

嘩你又無訓？

係呀 準備返去做功課

有冇人

成班都瘡撚線 唔訓覺

早晨

訓啦屌你

屌得好

哦！蕉！你仆街啦！呃我都算！

仲玩命

唔好嬲 請你食雪糕補數

岩岩洗完衫 做緊功課

有冇搞錯

係你啦

點解冇人幫我

仲差300字

你抵

一齊笑佢

唔食雪糕 戒甜野

哦

唔制

你地夾埋恰我

咁要點算

唔好咁啦 我唔敢啦

又冇人

單機

有

早晨啊

我想知幾點先有得訓

做咩唔訓得

仲未做完功課

唔係凍野甜野炸野

玩命

你有咩想食

..............

淨係今次咋

諗到未

無....

有下次你唔會係度

我想食魚蛋同燒賣

你想做咩

又得姐

剪你條蕉

愈講愈想食野
唔知去唔去食野好

救命呀 有變態佬想剪我

搵返對高踭鞋出黎好感動
中學mk歷史

食完繼續做

唔係呀

走去邊呀 蕉妹乖

睇下依個應該明啲

ASMR，全稱 Autonomous sensory meridian response，意為自發性知覺高潮反應，是一種對於視覺、聽覺、觸覺、嗅覺等其他知覺，顱內、頭皮、後背以及四肢等周邊部位受到刺激而產生愉悅反應的感知現象。該現象的本質和分類尚存在很大爭議，相關證據眾說紛紜，但目前仍然缺少科學解釋或研究數據來支撐相關的說法。

Autonomous sensory meridian response (ASMR) is a tingly experience characterized by a static-like or tingling sensation on the skin that typically begins on the scalp and moves down the back of the neck and upper spine, precipitating relaxation. Though it is usually a tingly feeling, it is also sometimes a feeling of sleepiness. How this feels might be like walking outside on a cold night and your hair stands on end from the cold. It has been compared with auditory-tactile synesthesia. Autonomous sensory meridian response (ASMR) signifies the subjective experience of 'low-grade euphoria' characterized by 'a combination of positive feelings, relaxation, and a distinct static-like tingling sensation on the skin'. It is most commonly triggered by specific acoustic, visual and digital media stimuli, and less commonly by intentional attentional control.

中英文都睇唔明

男裝架

有片呀 睇下啦

不了 做完去訓算

唔好剪我

邊個打你

錫錫

唔係打 , 係剪

睇返上面啲留言 啲腦魔仔好得意

抱

食野唔預你

我最得意

走？唔準走

有人抱我呀

做咩要恰佢

好驚

我又去 我做完啦

跟住你

你問醜醜

召喚

最得意依幾隻

食飽了

媽咪 有魚上釣

依幾隻先係

因為？佢琴日同我講話1點返，點知佢打機打通頂 又唔食野又唔訓教

仆街

咁蕉仔幫唔到你

咩玩法

唔洗幫我周圍講既

食蕉啦你

？

無野

聽完ASMR 好似賭聖個周星馳揾完綺夢咁

屌條女又上嚟我屋企 我又出mk了

爸爸唔好唔要我

1111

2222

好慘 條女一黎你就去避難咁

唔通阻人扑野呀？

唉

一齊出

你又冇得比人燒 怕咩

你哥哥平時對你好唔好先

得你無咋

性格話改就改到咩，我講野比較粗魯容易識到男仔，但正因為咁佢地當我只係兄弟
sad

識個弱少少既男仔

食緊飯，d fd又擔心我冇拖拍，大佬咁易拍到我就唔洗愁啦

可以點弱法

我講下咋
你未拍過？

唔好改 因為你冇錯

識番D 性格冇咁似男仔既仔仔囉

可能佢地唔知你要仔姐
得閒呻下"單身狗好慘呀 " , "又要一個人過佛誕啦" 咁就會有

AGGER

鍾意邊種男仔

冇拍過弱既男仔

一個人過佛誕我真係有講過

姐係以前拍過啦

高過自己，岩傾，有戴眼鏡就perfect

講多d

醜醜唔見左 去訓陣先
今晚可能又要出街

咁應該好易啦

講就易

之前咪講過有拍過

你睇香港幾多人做兵做狗公
就知香港d男仔幾簡單又飢渴

sor 無爬文

岩啊

東瓜

出去上唔到連登 唔係唔覆

隔離屋有隻死賤種喊到仆街，嘈到我溫唔到書
祝佢早日仆街死，殺人唔犯法我過左去搞掂佢

睇AV開大聲啲 享受下啲叫聲

我已經好慘，俾個天就黎迫死，又死冇記性，溫成世

咁一係耳塞囉

蕉妹

1001

試下白蘭氏雞精個d 同埋有隻藥叫ritalin

992

有冇人開post

我唔係人呀？